有冇人一早已經比人食榚？

一早起身就煎左2碟蘿蔔糕 1碟年榚(多蛋)

唔知要食啲榚食到幾時

早晨

又係你

新年快樂

新年快樂

新年快樂BB

逗多d利是

好食喎

蒲頭啦，你個仔呢

等間出去拜年又要再食

飽唔飽？
我食緊第3碟

笑死
聞到陣味扮仲瞓緊覺

糊仔新年快樂

靖妹新年快樂

咩叫俾人食糕？

初一有咩餐廳開

外婆家

我黎你外婆家

係咪要做一日男友？

年年步步膠升

咁食多啲花膠雞補補佢

迫

食野姐

想食

上星期食到依家 唔想再食

食到初十

咁簡單咁唔洗你啦

食到唔想食

Hi9 新年快樂

食緊

第幾碟

3, n隻牌子
保守估計食到3月

買左幾多底

屋企坐底有8底糕
死未

其實點解要買咁多

大左就一舊糕都唔洗再食，堅持呀ching

幫你食ok

有 年初1第1餐

上星期已經塞滿左一格
連續三晚食蘿蔔糕年糕馬蹄糕仲有一半未食完 見到都想嘔
一陣間去拜年要繼續食

係
最慘係拜年仲要食 係屋企當早餐都算

Me too
一起身見唔到利是但見蘿蔔榚

你又嚟應徵一日男友？

你冇食？

做乜嬲嬲豬

無！細個受得多，一搬出去就無再食

去阿嫲度 年年都煎幾十舊咁
仲要係咁塞我食哽唔落都要照哽

我仲要有炸煎堆不過係開心嘅

同你一樣
仲要係蘿蔔糕

年年有漁

唔洗拜年？

其實我食蘿蔔榚係為左食辣醬
有冇人都係咁

我！
辣醬係精髓
明明就係普通豆瓣醬嚟

愈post愈多

係
但真係好好食 冇辣醬我唔會食

你個username好熟口面

今日生日 訂左蛋糕 朝早食到中午都係糕 提早做左年所以今日唔煮飯全日食糕 甜糕+咸糕

我好想食蘿蔔糕
冇得食呀 屌

齋食糕食得多會有啲漏
加咗辣醬就唔會

睇你呢個留言真係笑左出嚟
好好笑 真正嘅隱世榚人

係外國？

嗱我冇post過的
不過見到樓主個名就入咗嚟

我！
不過鍾意甜醬多啲其實乜醬都好好食

甜醬夾咩

正呀

睇字都覺都慘

煎嘅好夾
可能我平時除咗新年 係酒樓食蘿蔔糕多 酒樓都係俾甜醬
清試吓啦 真係好好食

識個朋友佢地會蒸蘿蔔糕

蘿蔔糕要煎先好食

認錯人

係

食左未？

唔好昆人啦絲打

朋友年年蒸佢想死

我巴打黎

我屋企都係蒸成pat粉咁好𠹌難食
不過啱先上個月買左氣炸鍋 就炸 又幾好食
但係煎先係世界第一

矛得食野

係呀

我媽今年話想氣炸鍋炸
唔知會點

一路以為你係絲

點解要蒸
完全唔係個回事

食我囉

咁一定會掛住我啲朋友自己木一

飲食台都有gay

佢係咪印家軍？

今朝食左兩底

有得你食就食啦衰女包！煎埋俾你仲嫌三嫌四！

我煎的

唔係點叫食仔

佢乜都放落氣炸鍋

食左好多了

肥死。。。一早食兩底

希望會有食評

睇下你媽手機有冇連登

弱德巴唔係咁易比人食架

睇過
佢冇
如果唔係就下個印家軍

新年快樂 我年廿九已經開始食喇

但米古月好易俾人食（好似係）

仲剩幾多底

今朝食咗
今年買咗間好好食又足料

小店？

安心出殯

建議用Brave Browser
入網頁加書簽
佢係chrome嘅安全私隱版本
支援chrome本身嘅擴充功能

巴打hbd

我ig post 嗰個

大家千祈唔好用

連登有愛

一陣睇下

邊間

唔係掛

係點證明？？

我媽都係
試過老母唔想煮食食足一個禮拜氣炸嘢 菜都擺落去炸
之後失聲又爆勁多瘡

下菜都去炸

做節

想同你做

生日快樂

lm

前幾日已經食緊仲有6底等住

好少食

通常擺咗幾個月會有人自覺揼咗佢

食左2底岩岩親戚(3個家庭)收返3底仲要一模一樣
點解? 因為佢地(連我呀媽) 一齊係屋企整

年go加蛋

單身狗

新年快樂 miss you

要超多蛋

我呀媽堅持要氣炸蘿蔔糕
話唔洗洗

仆街7號食到今日都仲未食完啲蘿蔔糕

我氣炸緊炸豬排

櫻花蛋？

留名睇圖
我都想試下整

食緊上年嘅月餅

初一唔係要食素？你羅白糕無肉？

去外婆家

我地冇呢啲

未發mo?

佢收左皮

韓國豬排

一齊搖搖呀 搖到外婆家去

蘿蔔糕好撚正喎

屋企最少4盒糕係度岩岩起身已經樣樣食啲

好肚餓

前後買左兩件龍門糕，兩兜guruguru糕
但我自己一個住，唔知點解要搞到自己咁
今朝一開雪櫃已經懷疑人生
好在係紅棗糕馬蹄糕 無咁易漏

冰皮五仁火腿月仲要

米古恭喜發財

午餐全蘿蔔糕

唔知

已經提早一日三餐食糕，搞掂左一盒

濟未？

軍艦三文魚 新年快樂
幾時去葵廣

。。。不了好難食

請我嚟食

都有落xo醬煎架

自煮

好好味咁

血糖 糕糕糕

絲打煎得幾靚喎

初一到三都要食糕
我想食肉阿

你嘅一早係今日朝早，我係一個月前嘅朝早開始

巴打
咁會唔會肥左好多

好易架乍你地都試下
切一舊舊
中細火
一面煎3mins
翻面煎2mins
上碟